認真 假如律政司冇左大律師資格會發生咩事

前線底褲黃既大律師工會假如制裁政府律政司
咁佢仲有冇得做律政司

梁愛詩

食衛局局長無醫生資格
教育局局長無教師資格
公務員事務局局長唔係公務員
So?
政府委任隻狗入去做局長都得嫁
反正都係傀儡政權啫

小學生做國家主席都冇問題啦

派一個有支那律師資格既出任